98年吹水TG group

舊年又係同一個時間開咗一個,依家想開一個新嘅,係98年出世嘅你就入嚟一齊傾吓計啦

Push

而家目前有兩個人好開心

有三個人啦

Pushhhh